RV Irene公開了和BP Jennie的友好關係

14日在JTBC《Idol Room》中Red Velvet作為嘉賓出演當天Irene提及了有關BLACKPINKJennie在自己的相關搜索詞中出現的事情。

Irene說:“因為和BLACKPINK Jennie之前是同一間美容院所以才慢慢變親近"Irene 接著說:
因為我比較認生是Jennie一看到我就叫歐逆主動與我親近，所以也漸漸開始變熟。

被問到見面時會做什麼事時，Irene說：“見面的話一定會一起吃飯”但因為行程很忙碌，所以不能常常見面，不過偶爾會聯繫。接著說，我和粉絲們一起辦的生日會上，和Jennie有過視訊通話，因為和粉絲們在一起不方便聊，掛斷前Jennie表示自己也是REVELUV呢，看來BLACKPINK的Jennie也Red Velvet粉絲呢。

另外，在當天的節目中，Red Velvet成員們展開的Havana舞對決吸引了人們的關注。

同一間整容醫院

支持友好

push

Irene jennie my wife

躝啦

你老友係我老婆